搵女仔組CS:GO組全女子隊打比賽 (有錢)

介紹返先，我係一個好鐘意玩CS:GO既真絲

咁最近就搵到公司肯出錢組一隊CS:GO女子隊，長遠目標就係希望夠班參加各大CS:GO女子隊比賽，甚至係一般既比賽

所以係度搵下有無打開CS:GO既女仔有興趣黎試下，暫時條件都定到好低，只要Nova3已經OK，技術可以慢慢練上去，比較緊張係唔係有心當做全職咁參與

如果覺得自己夠料，或者想了解下先既，歡迎隨時搵我傾詳情
Skype: purplecsgo@hotmail.com

---------------------------------------------------------------

利申以上係幫朋友開post問, 不過有咩問題都可以即管係度問, 盡量答

Nova3 …

小妹想john

講真Nova3都已經幾勁下
好耐之前上過一次nova3之後cap低左圖同fd威威

真巴留名 利申 silver1

絲

真巴想揾人打csgo

包幾q?

一齊打NG?

咩係NG ，反正搵人一齊玩開心好多

Csgo女子隊

多謝你幫手宣傳我地隊既網站，平時無咩人睇

我真係幫手代po架炸，麻煩有興趣既自己加返上面既Skype詳談啦～

Nova 3 咪玩啦 想未來比賽場場輸

香港係咪有個人叫hazel？ 但佢好似同大陸人組隊

咩公司先
Ｃ字頭架拖糧喎

人人有功練你都信
唔呃你呃邊個呀?

唔係A字尾但都唔開得公司名住，請見諒

樓主係有J真絲

都話幫人代po，咁鬼聞塞既

小妹nova master join得？